大劉：叫年青人不要去旅行，慘過殺他老豆老母

現在的年輕人才高高在上，被寵壞、沒捱過苦，不知道每個人有今天的成功，都是這樣熬出來的，「香港最有錢的20個人，只要是自己創業錢都是省出來的，現在的人你叫他不要去旅行，慘過殺他老爹老母」。
他指出為什麼有人注定不成功，就是因為思想上已經錯了，但社會上絕大部分都是這種人，「有一次我在電視上看到一個25、6歲的青年，我好傷感，他說他住在出租房中，房間非常小，但他受訪時手上卻拎著一本漫畫書，如果房間這麼小，你是不是該去兼個職，當個計程車司機或找份工做，但他只是整天躲在房間看漫畫，這樣怪得了誰

計程車司機做乜鳩
的士就的士

罪犯教我做人
做到佢咁既樣，我老豆老母打死我呀

遲下就會再進一步話你班廢青寧願訓覺都唔搵快錢

垃圾大劉叫人借貴利買樓

有咩問題

依D傻鳩講野唔撚洗理佢啦

我敢講香港絕大部份人都比佢個仆街仔慳得多

屌你老母又知人冇做兼職？
窮連唯一嘅娛樂都要俾人屌唔上進？

過澳門服刑啦

大劉？邊撚到大啊睇過？

屌真心覺得d 6,70後弱智 屌你樓價幾多而加樓價幾多

睇下漫畫 都唔得，真係得番打j 免費娛樂

人地使唔使慳

總之人一窮做咩都係錯
Funking World

租金同樓價已經超現實
唔去旅行D錢仲有乜用

你班廢老就真係未挨過苦啦

望住自己父母退休日日on99咁，寧願襯後生去旅行見識下，老左逼自己繼續做，唔好日日on99等死

炒樓炒舖炒地炒股係好人

去旅行去消費就係壞人

離地廢老思維

離曬地

下下用自己果代角度諗

佢咪又係靠佢老母
你搵個真係100%白手起家嘅先好訪問啦報紙佬

年青人：叫廢老認清社會現實、慘過殺佢地老豆老母。

班有錢佬講風涼話就叻 食屎啦屌你老母

我係鐘意去外國駛錢唔俾你地 ing chinese 賺呀
有種咪唔比年青人出國囉

同你相反
我父母後生狂揾錢
宜家成日去旅行等退休

上咗岸講咩都得啦

( Show Blocked User - 杏林子 )

支那畜

痴左邊條孖根

為層樓去浪費成個人生 就叫好撚成功

佢一日收入你做四五世都搵唔到

都唔知邊個先係傻鳩

我真係恭喜你呀

你班窮撚一味憤怒做你既鍵盤毒撚啦

星期一準時返你份12000蚊既工

富不過三代

希望佢後代 敗身家敗撚到第時要起佢填變賣陪葬品

你條窮撚問下你老豆你呀爺你太公窮左幾多代先啦

你交租交成世就好撚成功

酸叔毒撚一味酸

55

班廢老就真係未捱過 90後望撚住自己讀左20幾年張沙紙貶值既苦 班廢老識條鐵咩

你唔係tucking Chinese?

你揸乜戶照？

人地將佢翻左幾多倍呀 , 大把人搞生意大把人生意失敗
比500萬你搞生意你又覺得自己幾耐double到？

人地讀醫張沙紙會貶？

你條弱智讀ive想搵30k一個月呀？

死去做你份12000狗工啦

你做到咩？

你收入有無佢萬份一？

以前人工幾多而加人工幾多？

好大既官威呀包大人
睇下漫畫都俾你批鬥

你覺得依加讀醫出黎值錢 定以前讀出黎值錢
貶值左幾撚多都唔知就屌我？咪挽啦 小學雞

你諗清楚以前醫生搵幾錢

而加醫生搵幾錢先啦弱智

又係你呀屈機男

你不如正面d回應啦

即係我唔去旅行 搵多份兼職 唔去娛樂 就係成功人仕？

定係香港要正常生活就要無娛樂 唔去旅行 仲要做多份兼職？

你有無睇篇文呀？

定係你連基本理解力都無呀？

你讀ive呀？

上晒岸都仲要做咁多陰質野，一邊炒貴物價一邊壓fg人工一邊賣港，斷晒班後生嘅米路

仲要調返轉話人唔捱得，我真係屌你老母

你唔撚好賴人啦

乜年代都有後生仔上到位

你不如反省下你自己廢啦

食軟飯風扇佬重未死咪

有時自己打J, 點解唔出去幫人打J賺返筆

同叫你去澳門比，邊個慘d

有錢人望住d窮人痛苦生存確實會勁長命

冇錢我就唔洗錢，有少少錢就去旅行，有錢我就移民，都唔撚會益你班港燦商家狗，食屎啦

嘩 屌！
你真係連通脹都唔撚識計

有時無知都係件好事黎
good luck

以前無咁多手術做嫁

近二十年出現星球醫生呢個term因為醫學先進左

多左唔同種類手術可以做

你又係ive仔呀？

讀多幾年ive先學人串咀啦

我個ex係咪癡撚咗線？

D窮撚酸臭ive仔全部敗走？

成日性幻想有錢人富不過三代

我就話班窮撚既窮係千秋萬代

無乜說服力

係到

你既無知和童真令我敗走

都係個句good luck 我真係唔再覆了 bye

利申 非ive

不過ive 就無出色？唔覺喎

係呀 澳門旅行 唔係個個去到

落枱落得咁肉酸

弱智ive仔

見你講咁撚多野開黎睇下，睇完覺得真係冇block錯你個傻閪

正面回應下啦

弱智仔正面回應都唔識

你打份12000既工係抵你死嫁

要幾離地先講得出

我唔需要個criminal教我做人
叫條死肥柒返返澳門先再大大聲講野

一世做你班仆街嘅奴隸就最好

12000
你估個個都好似你咁撚廢咩，上少d連登啦傻仔

劉生？！ 係咪好撚博愛留精果個
聽聞力不從心食藥都唔掂

睡眠並不致富 咁啱諗起黃子華呢句

挑，講到尾咪又叫人幫你買樓打工
你都on9，仲乜比錢你賺
每個人鍾意點生活咪點生活囉

自貼人工證明下囉

我就貼過喇

成功需符碌
講真比我地呢班有腦嘅早三十年出世，佢地連幫我地開門嘅資格都冇

我敢去澳門旅行law

原來當個的士司機可以買到樓
大劉真係神人可以示範下麻

未殺過老豆

唔知係點

佢有話做的士佬可以買樓咩？

我閱讀理解出來佢意思就係做part time去改善生活

唔怪得你班柒頭要挨窮啦

咁撚蠢

你收入無人地萬份之一啊

你條柒頭輪迴一萬次既價值都無佢生存一世咁高

其實大劉係咪出糧俾你？

我地又點解要慳？

其實你有豬腦識唔識基本邏輯？

講公道說話就等於佢出糧比我？

你又係ive仔？

果幾千蚊唔拎黎出去散下心，睇多少少野
唔通擺係度做定期？宜家好高息？

你似打手多喎....... sor, 細個移民外國，咩係IVE？

做part time點改善生活呀 買個廁所板呀柒頭
你咪又係要做要打成世工
你係咁幫大劉含撚做咩啫？咁「撚」好食咩

咪撚理條傻仔啦， 物又係鍵盤戰士

誠哥冇娶莊月明，冇佢老母外家打本你估佢會發？
創業錢自己省出來真係笑大人個口

佢又冇錯喎, 所以佢就玩女人, 攪得佢個仔老母唔開心結果CANCER死, 咁佢個仔知老豆殺老母有幾慘, 咪唔鍾意去旅行囉, 你睇佢個仔依家幾成功, 有老豆比一百幾廿億比佢

不過不如問下佢個仔揀一百幾廿億定可以同佢老母近近地去個旅行?

叫佢過大海，慘過殺佢老豆老母

Ok

你結論係大劉比糧比我做打手？

憑我打幾隻字

而你又做到個咁既結論既人應該智力都幾低下

你都on撚柒9
利申私樓仔